睇完正義聯盟真系覺得漫威重衰撚過天使得得b

成班傻鳩中二病大隻佬暴發户Mk公廁怪人精神病
小學生卡通片

又扮與眾不同？垃圾5p廢物

向英雄片說不

marvel fans?

無童真

咪o岩你呢d小學生睇

陪個姪仔睇

marvel話明爆谷片係咁

上面成堆傻鳩dc當marvel

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東